「關於一齊生活」其實有幾多人係咁諗？

兩口子，有份工，各自有地方住又好，出黎租，甚至入工廈住又好(條件隨時好過租樓好多)，唔憂柴唔憂米。

只係想有人同你一齊生活，關於現實，未來根本無辦法有咩期望同想像。

係咪咁樣就唔上進？一定要結婚生仔，養埋老豆老母，一切都係要講將來。

但其實我只係想搵個人係訓教既時候會係你側面同你分享溫暖。

仲讀緊書個陣仲可以搵到咁樣既對象，出黎做野一段時間之後身邊既人都可以幻想將來

我100%係咁

發完夢 聽日準時起身返工

住工廈都叫唔憂柴唔憂米？
而家政府收緊政策呀，住工廈隨時比業主趕
就算你想買個雪櫃，你都要諗定比業主趕走之後擺邊

我當你唔結婚唔生仔、唔養老豆老母淨係同居
你都大把野要諗、大把野要煩
除非你短命或者自殺，否則無論如何你同你的伴侶未來一定有幾十年要過。
你地一定要計劃未來依幾十年的生活。
如果你要明知日後有幾十年的生活，但係唔肯面對，依d叫自欺欺人

你讀書果陣仲搵到依種對象係因為大家都未成長，但而家大個咗人人都成長哂得你未成長。

可能你想要的野只係好簡單
但現實就係要你連好簡單的野都要好辛苦咁去爭取

唔通租成世樓咩 睇下而家啲劏房老人就知幾慘 冇公屋又冇錢租好啲
年青年壯一定要搵多啲 有上進心唔係為咗威比港女睇而係為自己

其實自己租間劏房訓幾晚，感受下你想要的係咪真係咁簡單lor

或者睇下依單新聞，然後想像下自己的鄰居有痴線佬、有蝻

到時唔好話感受溫暖，我怕你訓都未必訓到